---
layout: post
title: "Test du fédiverse"
subtitle: ""
date: 2019-06-20 19:20:00 +0200
vignette: null
intro: ""
nom_blog: le blog
which_blog: none
permalink: blog/test-du-fediverse/
---


Il parait que vous pouvez suivre ce blog sur le fédiverse via @maiwann@squs.gelez.xyz

Un immense merci à Ana (@Elza@soc.punktrash.club) qui a codé ce module qui permet de connecter mon blog statique à des commentaires du fédiverse <3

(Test 2)
